約條女去街樓下接埋佢都比人屌

由佢起身個下，一粒鐘後到樓下等佢都比人話咁快到。比壓力佢。學會欣賞好不好？

不了